====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce projet lumière est par ailleurs emblématique du mode de faire nazairien : le projet peut créer le financement .
Entity Name (Type) :: Ce (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ce (LOC)
Total entitiy counts: 1

